[行動post] 聲援在囚人士，罷玩連登一個鐘 2021-03-07 00:00 -01:00

牆入面嗰班都冇得玩連登
我哋憑咩仲繼續上連登？

因為我地有得上網 佢地無？

所以我哋更加應該代佢哋上，用一個鐘頭淨係關注政治犯

拿！港共你地處事若仲係咁過份，我絕食嫁

共產黨：我話撚知你餓死丫

咁十一點至十二點就關注政治犯
十二點到一點就罷上連登聲援政治犯